美國務院次卿將親自率團訪台！台美經濟商業對話有望本月在台召開

口交部又要出嚟

下次係咪蓬佩奧

嘩，排住隊去食台灣牛肉麵，共產黨塊面可以放係邊呢？

又有

PUSH

氣炸師

華大媽is ready

【聯署救人】區議員發起聯署批港府冷處理 促向中方申交回12青年

Push

環球時報又要出d咩一落機踏足台灣就要出兵活捉佢去上北京受審之類既飛機文

應該係, 侵仔如果連任到, 都可能會去台灣
不過, 拜登sure win

面皮厚過萬里長城, 點可能周圍放?

做托盤

美國出咗偵察機啦

你都咪話唔俾面，佢話唔賞面

Soybean trump go back home and farm

我估侵會去台灣簽雙貿易協議,吸選票

支共勝劵在握，ChinaJoe一上台，已經會連同華爾街班狼人，協議將台灣拱手雙讓，到時支共又贏

中共：好嬲好嬲

美國務院次卿將親自率團訪台, 唔知國安今次又係香港鳩拉邊個

全部違反國安法拉得

咁睇Trump當選左就會去台灣
到時就係美國正式承認台灣為國家既時候

好嬲，買多啲大豆粟米下吓火先！